【Washington】Trump calls CNN reporter 'enemy of the people'

TRUMP : When you report fake news, which CNN dose a lot, you are the enemy of the people.

-------------------------------

Trump to CNN reporter: What a stupid question

香港獨立黨=分化撚
一次過屈攬炒，HKIAD，眾志為共諜

近排開post抹黑攬炒巴，爆負評
【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

再小學雞扮攬炒巴開post曲線抹黑
【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

獨立黨班人出晒名態度惡劣，無邏輯，無計劃，仲要非常小學雞

獨立黨亦就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨，結果態度惡劣又無遠見所以比人插

post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

邏輯混亂，一路屌攬炒巴眾籌，但自己又企圖搞眾籌
個垃圾政黨連張垃圾poland ball都可以想攞黎眾籌登報, 獨立黨係咩料自己諗

從來唔做實事，永遠只能夠開post攞正評當戰績

HKIP屌你老母

雖然樓主個post既內容無乜野
但都要提醒各位

831網上集合開始！！！

樓主咁多時間，不如做實事
俾啲成績大家睇啦

多謝巴打提醒大家

我睇唔透樓主開咁嘅post 有咩實際作用
不如去推Twitter 啦

你好，團隊成員

請問而家提議你去做啲實際成績出黎有咩問題？
做Twitter 任務有咩問題？
你唔鍾意做咪做其他
做實事嘅話，大把人支持你
我真心想見到多啲你做嘅實事
希望下次見到你係報告你做左嘅成績俾大家睇
我好期待

好快有

可以叫攬抄嘔返D錢出黎